ARU英國安格里亞魯斯金大學決定撤回何君堯名譽博士學位

After request for comment from the Spectator, and after growing calls on social media for the university to investigate Ho’s position, ARU have announced that they are withdrawing Ho’s honorary degree. In a statement, the university said:

‘ARU’s honorands must be positive role models to our students, alumni and staff, and to the communities we serve. Mr Ho’s conduct since he was honoured has caused increasing concern. Following an investigation, the university has withdrawn Mr Ho’s honorary degree.’

報道媒體The Spectator: Anglia Ruskin University strips Junius Ho of his honorary degree

報道作者英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford

ARU未刪除何君堯資料

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

唔喺咁氹我開心下？

終於

大大力推